「突發」黑暴傘陣重現上海車展

剎車失靈
中国人不吃這一套

全部外資品牌

很暴力

我地中國要彎道超車
邊個叫剎車就係危害國家安全

好地地英文字母名 硬要改做中文
仲要殘體 真係好肉酸

好黃

搞暴動 破壞國家安全

消滅支共，光復上海

想睇車展d女

HO HO HO